點睇cc台連美國都燈死埋

仲話靠美國cc台咁撚燈分分鐘打世界大戰美國俾人滅埋國

支那就快爆煲

都係波台最好

呢句聽能左五年
反而美國外強中乾

時事我一點都不懂，你們是專家，
希望大家互相體諒吧

屌你老母cctai班國師仲勁能過媽咪面

美國講左支爆論30年 90年代開始講

下次就可能係燈到所羅門魚中肺炎

trump藍絲廢老吹細肺炎到而家駁左未

連燈仔出少向聲 當幫忙
咩支爆近了
美股先爆

燈到日日兩千點

鬼唔望佢中 條撚樣冇料扮四條 想做大台幫香港點知冇料到

樓豬都淨係燈到澳門
cctai癲到燈到美帝

我十幾年唔買股票唔買樓，就係因為聽左高登仔講，等緊支爆

小妹唔燈

食物環境衞生署食物安全中心（中心）今日（三月十八日）宣布，因應世界動物衞生組織通報指美國北卡羅來納州Union郡及Anson郡爆發低致病性H7N3禽流感，中心即時指示業界暫停從上述地區進口禽肉及禽類產品（包括禽蛋），以保障本港公眾健康。

中心發言人說，根據政府統計處的資料，去年本港從美國進口約六百九十噸冰鮮禽肉、二十五萬七千九百七十噸冷藏禽肉及六億四千二百萬隻禽蛋。